旅日中國遊客無視飯店禁菸 被抓後辯「只有點火」

中國遊客到日本旅遊，入住禁菸的飯店，無視櫃台人員的提醒，在自己房間內抽菸，被員工發現後還辯稱「只有點火沒有抽」。
據《news-postseven》報導，東京一處高級飯店全館禁菸，相當受帶小孩出遊家庭的歡迎。不過有中國觀光客一家入住，在櫃檯相關手續的時候，櫃台人員就看到中國遊客胸口口袋放有香菸，於是特別提醒飯店全面禁菸，並說明如果吸菸的話將另外收取清潔費，並出示同意書請中國遊客簽名。

但到了晚上的時候，飯店人員在樓層巡邏，發現入住的這家中國遊客房間，聞到了香菸的味道，於是透過對講機，請該房的遊客開門，說明「因為是全館禁菸，所以請不要抽菸」，沒想到中國遊客辯稱「只有點火而以，沒有抽」，而且並沒有付飯店清潔費用。（即時新聞中心／綜合報導）

中國又燃

支國人嘅詭辯真係世界第一，永遠自己都無錯

支那狗成日覺得人地唔尊重佢 其實佢地先最唔尊重人地

只係諗住除褲放屁冇諗過啲屎會漏出嚟

支那狗又偷偷負評 唔敢面對

又要食又唔敢認 唔吸點起火

支那最無恥咖啦

詐諦摸人大腗，之後話，我摸你條褲咩質地之嘛

唔吸點樣可能點到火？佢平時食香？

辯駁嚟講中國真係世界第一 尤其對住日本人

可能想點火燒咗間酒店

一見副眼鏡, 就知佢係大陸人

又贏了
么么大